阿狗們有冇後悔反雲

@全能中埸XXXX

雲加=費蛇
愛美麗=耶子
達蛇=V92

點解要後悔？

我地車仔排第二
阿仙奴又騎住我地
仲唔係排緊第一？

失去了先知雲爺的好 以前符碌贏 而家柒住豬

咩意思。

雲加回家= or >高普

BJ無悔

樓主當年都反費蛇啦。

咪抹黑

你盲反蘇蛇